新手租工廈 想求意見同有冇咩注意

好撚心你啦
人哋帶你睇都要時間嘅
人哋唔撚駛食飯㗎咩
自私到你咁撚面
ok，預咗下面大撚把人鬧我
香港人就係淨係睇到個慳字
就好似毒撚淨係睇到自己全世界得自己咁
啲咩良心呀，良知呀，喺錢面前面消失晒

2350 咁都要慳

直接上D租屋網搵聯絡業主仲好啦
又平D 又唔洗隔住個人傾

我明咁做係仆街 但我都唔係咩有錢人 預算唔係太多 只想求個地方做野 閒得就閒咁樣。不過聽人講工廈係冇睇樓紙呢樣野？

買工廈來住？

*租工廈

我諗個agent真係估唔到你條賤狗連個二千蚊幾蚊都走數無錢就咪撚學人租啦

睇樓紙呢啲 唔使理喇
除非幫你簽嗰個係你公司同事/老婆/老豆老母
朋友就冇問題嘅